証物求知慾

如果有單案，入面有一百萬係証物，有人攞証物中其中十萬去賭，之後放番嗰十萬去原位，其實有冇犯法？如有，咁犯左邊條法？